<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>小猫咪的小窝</title>
  
  <subtitle>这个小窝会存在很久很久很久 就像你在我心里永远挥之不去~</subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="/"/>
  <updated>2018-09-01T12:13:59.000Z</updated>
  <id>/</id>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>后来的故事-大学</title>
    <link href="/2014/02/19/%E5%90%8E%E6%9D%A5%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B-%E5%A4%A7%E5%AD%A6/"/>
    <id>/2014/02/19/后来的故事-大学/</id>
    <published>2014-02-18T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2018-09-01T12:13:59.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>&emsp;&emsp;再后来的故事，很甜但也伴随着无奈，又夹杂着哥哥欠下的对小猫咪一辈子的内疚。。。<br><a id="more"></a><br>&emsp;&emsp;这一段，不知道该怎么去写，该怎么去说呢，想到这个小窝的宗旨是只记录我们的开心和快乐，不去对过往的不开心做太多回忆，所以哥哥还是只挑我们的快乐记忆哦~<br>&emsp;&emsp;话不多说！上图！这是哥哥第一次去上海，第一次为了小猫咪来到你生活的城市，也是第一次和这么可爱的小猫咪去看这么美的花~</p><p><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/35.jpeg" alt="小猫咪害羞了哟~羞羞羞~"><br>&emsp;&emsp;小猫咪害羞了哟~羞羞羞~<br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/36.jpeg" alt="小猫咪在看什么呀~看的这么入迷呢~"><br>&emsp;&emsp;小猫咪在看什么呀~看的这么入迷呢~<br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/37.jpeg" alt="哈哈哈，小猫咪一直在说那会儿的自己好搓呢，不过哥哥想说：不准说我的小猫咪不好看！任何时候都不行！"><br>&emsp;&emsp;哈哈哈，小猫咪一直在说那会儿的自己好搓呢，不过哥哥想说：不准说我的小猫咪不好看！任何时候都不行！<br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/38.jpeg" alt="还能说什么？就问你美不美！好想穿越回去呀~"><br>&emsp;&emsp;还能说什么？就问你美不美！好想穿越回去呀~<br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/39.jpeg" alt="Yeah~招牌pose~貌似那会儿基本都是这个？哈哈哈"><br>&emsp;&emsp;Yeah~小猫咪招牌pose~貌似那会儿基本都是这个？哈哈哈<br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/34.jpeg" alt="啦啦啦~让我比比谁弄的沙子最多！最爱的一张图，这就是回忆里和你甜蜜的味道"><br>&emsp;&emsp;啦啦啦~让我比比谁弄的沙子最多！最爱的一张图，这就是回忆里和你甜蜜的味道</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;再后来的故事，很甜但也伴随着无奈，又夹杂着哥哥欠下的对小猫咪一辈子的内疚。。。&lt;br&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="相恋" scheme="/tags/%E7%9B%B8%E6%81%8B/"/>
    
      <category term="大学" scheme="/tags/%E5%A4%A7%E5%AD%A6/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>后来的故事-高中</title>
    <link href="/2012/02/19/%E5%90%8E%E6%9D%A5%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B-%E9%AB%98%E4%B8%AD/"/>
    <id>/2012/02/19/后来的故事-高中/</id>
    <published>2012-02-19T10:00:12.000Z</published>
    <updated>2018-09-01T12:13:59.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>&emsp;&emsp;故事超着甜蜜的方向开始发展啦~<br><a id="more"></a><br>&emsp;&emsp;在哥哥把小猫咪“睡了”这件事儿之后，两个人当然要继续联络啦！怎么能就此错过这段姻缘捏~于是乎那一周的周末，故事又开始了。。。<br>&emsp;&emsp;那会儿也不清楚哪儿来的勇气（貌似从那时候开始，对小猫咪展开的行动都有着魔的嫌疑，哈哈哈），就约了小猫咪周日一起看电影，那会儿一见面哥哥就觉得很开心呀，还是那么可爱的一个小女孩儿，还是那么的爱笑，看到你，哥哥的心情总是会莫名的好起来，然后就是去超市逛一逛，买点喝的呢（那会儿穷，要是在电影院买可巨啦！），逛着逛着也不知道哪儿来的念头：  </p><blockquote><p>“喝点啤酒？”  </p></blockquote><blockquote><p>“emmmm，我不是特别会喝诶。”  </p></blockquote><blockquote><p>“就尝一尝呗，还行的，就当是解渴的饮料？”  </p></blockquote><blockquote><p>“emmm，那好吧，但是不要买太大啦！” </p></blockquote><blockquote><p>“好的嘞，那就听装的吧~”  </p></blockquote><blockquote><p>“嗯呐~  </p></blockquote><p>&emsp;&emsp;我的妈呀！现在回想起来，哥哥我那会儿就已然是一个坑蒙拐骗样样在行的人了啊！就这样就把你骗的和我一起喝啤酒！真是天赋异禀，不过哥哥发誓，当时是真的没有别的邪恶的想法的，没有！<br>&emsp;&emsp;然后就是看电影啦，说实话，那会儿其实就和之后每次和小猫咪一起看电影一样，注意力压根就不可能放在电影上面，于是乎，一直在偷偷地瞄你，也在偷偷的想，说什么话能不尴尬捏？做什么事儿能让你开心呢？好想看你笑呀，很可爱，很治愈。。。</p><blockquote><p>“咦？怎么都不见你喝酒呀”</p></blockquote><blockquote><p>“emmm，喝不下啦，而且感觉不好喝呢~”</p></blockquote><blockquote><p>“昂，也是呢，一开始不爱喝也正常呢。”</p></blockquote><p>&emsp;&emsp;然后。。。然后！哥哥当时真的是不知道拿来的念头，居然！拿起小猫咪喝过的啤酒就咕噜咕噜的喝下去了！其实等碰到嘴边的时候我已经发觉这个行为有点过了呢，还没到能喝同一听啤酒的关系吧！但是即便是内心慌得一匹，但是既然都到嘴边了，那为了面子！抗住！咕噜咕噜，表面上还是很镇定的，哥哥就喝了下去，然后又很淡定的把啤酒放回去，假装什么都没发生= =，当时压根就不敢看小猫咪什么反应呀，真的是想挖个洞钻下去了都，小猫咪如果还记得当时的心理活动，可以在文章后面的留言告诉哥哥哦~哥哥也挺好奇哒~哈哈哈哈<br>&emsp;&emsp;再然后的然后？哥哥好像也真的没记得太清到底是什么时候和小猫咪表白，什么时候在一起的呢，一直以来的感觉就像是认识你的第一眼就已经很亲密很亲昵了，然后所有的一切都发展的好快，但是给我的感觉却一点都不意外，就像是理所应当的一样，可能是那会儿的年纪？可能这就叫青春？或者说可能，这就是遇见了这么一个人了吧，遇见了这么一个命中注定的人<br>&emsp;&emsp;未完待续。。。<br>&emsp;&emsp;按照惯例，po几张小猫咪的照片？写这个文章的哥哥刚刚锻炼完呢，很早的时候就想怎么给小猫咪准备生日礼物了，在一起的这么多些年里，收到了小猫咪太多太多的心意和爱，而哥哥给小猫咪留下的心意太少了，甚至还留下了许多伤害（这个就不讲啦！要讲的话以后单独写个文章？），所以现在，哥哥也想让小猫咪知道，哥哥真的，很在乎很在乎很在乎你。。。<br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/18.jpeg" alt="我最爱的小猫咪"><br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/19.jpeg" alt="我最爱的小猫咪"><br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/20.jpeg" alt="我最爱的小猫咪"><br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/21.jpeg" alt="我最爱的小猫咪"><br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/22.jpeg" alt="我最爱的小猫咪"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;故事超着甜蜜的方向开始发展啦~&lt;br&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="相知" scheme="/tags/%E7%9B%B8%E7%9F%A5/"/>
    
      <category term="高中" scheme="/tags/%E9%AB%98%E4%B8%AD/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>那一天，那辆公交车，那次午后小憩</title>
    <link href="/2012/02/14/%E9%82%A3%E4%B8%80%E5%A4%A9%EF%BC%8C%E9%82%A3%E8%BE%86%E5%85%AC%E4%BA%A4%E8%BD%A6%EF%BC%8C%E9%82%A3%E6%AC%A1%E5%8D%88%E5%90%8E%E5%B0%8F%E6%86%A9/"/>
    <id>/2012/02/14/那一天，那辆公交车，那次午后小憩/</id>
    <published>2012-02-13T17:20:30.000Z</published>
    <updated>2018-09-01T12:12:35.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>&emsp;&emsp;一切的缘分应该都是在这一天开启的吧~<br><a id="more"></a><br>先来一张小猫咪的美照镇楼！！<br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/23.jpeg" alt="我最爱的小猫咪"><br>&emsp;&emsp;只记得当时是一起去参加了自主招生的考试，虽说是同一批去参加的，但实际上在回来之前，我们彼此也并不相识吧，中途有瞧见过几次，就是感觉是一个很招人爱的小女孩儿，而且看上去性格就很好，那会儿怎么也不会想到，这辈子竟然会与小猫咪“怎么着都脱不了干系”了~<br>&emsp;&emsp;神奇的故事发生在自招回来的途中，哥哥会从哥哥的角度去描述哥哥当时的记忆，那会儿哥哥记得其实哥哥并不是被安排坐在小猫咪身边的，而是小猫咪的右后方的座位，在小猫咪上来前哥哥就已经坐好了，但是不知道什么原因，原本应该坐在小猫咪身边的人坐在了哥哥的身边，现在仔细回想当时也不知道为什么，心里一阵“厌恶”，怕是因为不喜欢原有的安排被打破？然后哥哥就一脸镇定的从哥哥自己的位置移到了小猫咪的旁边，记得当时小猫咪应该比较疲惫，一脸倦意的看了哥哥一眼，“挤”出了一个微笑，便自己望着窗外的景色了，而哥哥也是突然觉得换了位置之后感觉舒服多了，于是也就这么的定了下来了。<br>&emsp;&emsp;那时候可能天气和行程的共同作用下，大家都很疲惫吧，开车没有几分钟，小猫咪舅垂下了头睡去了，那会儿其实哥哥还没睡呢，当哥哥用余光看到小猫咪没有动静之后，便饶有兴趣的侧身看了小猫咪一会儿，哥哥也不知道哥哥在看什么，就是觉得很有一种想摸摸小猫咪的头的感觉（当然，当时肯定忍住啦！不然就真的是色狼啦！），没过多久，车摇着摇着，也把哥哥摇困了，哥哥也准备休息一下，那会儿的哥哥可能还是处于自恋的阶段？要是靠着座位睡，发型睡乱了怎么办！所以哥哥就直起了身子，闭目养神。<br>&emsp;&emsp;也不知道过了多久，左肩突然感受到了轻微的压力，哥哥睁眼望去，小猫咪估计是真的进入梦乡了，然后随着车子的晃动，脑袋随机的偏向了右边，微微的触碰到了哥哥的左肩，当时如果哥哥往右边移一移的话，过不了多久小猫咪的脑袋应该就会突然“撞空”，然后惊醒。当时不知道是出于看小猫咪睡得这么香，不愿意小猫咪的梦被打断，还是保护欲爆发了，想让这么可爱的小猫咪睡得更舒服些，哥哥不仅没有往右移，然后慢慢的往后靠在了座椅上，因为如果哥哥直着身子的话，小猫咪是没法靠的很舒服的，紧接着哥哥又闭上了眼睛，内心OS：哥哥可没做什么坏事哦，哥哥也没有可以干嘛哦，发生什么了可不怨哥哥哦。<br>&emsp;&emsp;可是呢，事情的发展总是不随人愿的嘛，哥哥等了快5分钟了，小猫咪的动作还是没有变化，哥哥等着等着也就睡着了。也不知道过了多久，突然间车子的一个大的晃动把哥哥给震醒了：哥哥居然睡着了呀！还是靠着座椅睡的！发型乱了咋整！于是哥哥随即想直起身子，用手摸一摸的哥哥发型，可是当哥哥想发力时，左肩明显感受到一股重量，定睛一看，小猫咪的整个脑袋都已经完完全全的靠在了哥哥的左肩了，脸颊的肉被挤的嘟嘟的，越发可爱了（而且还有流口水的迹象，哈哈哈），当时哥哥的第一反应其实真的有点慌呢！和小猫咪还不算熟识呀，这就靠在哥哥肩上睡觉了！这进展也太快啦！但是尽管内心慌得一匹，但是表面哥哥还是要维护好哥哥“沉稳大气”的形象的，于是乎，哥哥思考了5.21s过后决定：按兵不动！只记得那会儿小猫咪靠着哥哥的肩膀一直睡着，哥哥就一直露出“姨母般”的微笑看着小猫咪，车子有大晃动的时候还会用手稍微扶一下小猫咪的头，怕小猫咪掉了，惊醒了，姿势保持的的确很累，但是总觉得有一股力量或者一股声音和哥哥说：呀，人家这么可爱，还这么相信小猫咪的靠着小猫咪睡，小猫咪不好好照顾一下对的起她嘛！所以哥哥就以这样的姿势保持了好久。<br>&emsp;&emsp;然后呢，告诉小猫咪一个一直以来都没有告诉小猫咪的秘密哦，前几年小猫咪和哥哥提起这个事情的时候，哥哥一直都是说的：哥哥也不知道呀，哥哥当时也睡着了，睡醒小猫咪就靠在哥哥肩膀上了呢。而事实是，在到达目的地之后，大家都在收拾了，估计是把小猫咪吵醒了，哥哥眼看着小猫咪眼珠子转转就快睁开眼睛了，心里想着要是被小猫咪看到哥哥是醒着的在“照顾”着小猫咪的话，无论是小猫咪还是哥哥第一时间都会很尴尬吧，哥哥可不愿意第一次的“交流”的主题氛围变成这样呢，所以哥哥赶紧闭眼假装睡觉，然后当时明显感觉到左肩一颤，小猫咪应该是醒了，然后反应了几秒之后就离开了哥哥的肩膀，哥哥也随即睁开了眼睛，看到了小猫咪有些不知所措的样子（更可爱啦~哈哈哈），然后还很礼貌的说了句不好意思呢，当然哥哥肯定也装作没有太知情的样子啦，和小猫咪说了句没事没事，这很正常，就糊弄过去啦~其实哥哥睡得可累了呢~因为一直怕小猫咪醒了，就一直用力保持着身子没有太大的晃动，但是当时看到小猫咪萌萌的说抱歉，真的是觉得太好玩儿啦，也成功的把氛围没有变的那么尴尬，还有那么一点点“命中注定”的感觉？<br>&emsp;&emsp;总之现在回想起来，哥哥还真的是个心机boy呢，但是总的来说，这次的相遇真的也算得上是天时、地利、人和了吧~也正是因为这次相遇，才会有了之后的所有的故事，哥哥不知道故事的结局会如何，即便是现在也不得而知，但是哥哥知道哥哥很庆幸成为这个故事中的男主角，也很庆幸这个故事的女主角是小猫咪，希望我们的故事可以一直连载下去，一直一直，直到我们又从另一个梦中醒来。。。。。。<br>&emsp;&emsp;这篇文章写到这儿的时候已经是深夜1点18分45秒了，超级念你，既然见不到，那就。。。。多图预警！美美的小猫咪！<br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/13.jpeg" alt="我最爱的小猫咪"><br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/14.jpeg" alt="我最爱的小猫咪"><br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/15.jpeg" alt="我最爱的小猫咪"><br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/16.jpeg" alt="我最爱的小猫咪"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;一切的缘分应该都是在这一天开启的吧~&lt;br&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="相遇" scheme="/tags/%E7%9B%B8%E9%81%87/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>小窝管理条约</title>
    <link href="/1314/05/21/%E5%B0%8F%E7%AA%9D%E7%AE%A1%E7%90%86%E6%9D%A1%E7%BA%A6/"/>
    <id>/1314/05/21/小窝管理条约/</id>
    <published>1314-05-20T21:16:00.000Z</published>
    <updated>2018-09-01T12:12:35.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>&emsp;&emsp;小窝管理条约正式出炉！<br><a id="more"></a></p><ol><li>这个小窝的所有权归小猫咪所有！  </li><li>小猫咪的所有权归哥哥所有！  </li><li>这里只会记录所有开心的事情哦~所有不开心的都走开走开！  </li><li>这个小窝会一直一直、永远永远的存在下去，无论发生什么，哥哥永远都还是那个心里念着小猫咪的哥哥！  </li><li>考虑到最近小猫咪在努力学习CPA，有时候心情会很糟糕呢，这时候可以在小窝里任意一个文章下面留言哦~哥哥都能在后台看到哒~也算是供小猫咪发泄的一块净土~</li><li>这里的许多故事和话呢，都是哥哥站在自己的角度去描述的记忆哦，细细想来都认识了7年了呢，七年之痒该如何度过捏~哥哥想的就是时常念着你，想着你的好，回忆着所有美好的瞬间，并记录下来，永远永远的流下来，你也值得我这么去做~</li><li>暂时还没想好呢，以后慢慢补充~  </li></ol><p>附上一只巨可爱的小猫咪！<br><img src="http://oudaz22af.bkt.clouddn.com/17.jpeg" alt="我最爱的小猫咪"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;小窝管理条约正式出炉！&lt;br&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="闲聊" scheme="/tags/%E9%97%B2%E8%81%8A/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
